2021仲玩PS4真係唔怕俾人笑㗎喎

人哋個個5G你就56K

我個friend就係咁 慢都乜咁
我同佢打機要提早一日講定

今日全英停課
我又拎返部wii出嚟

人哋個個5G你就4G

PS 下部機買xbox

係時候拎部game boy 出嚟

真

好彩我玩緊ps3姐

買到ps5先得架

GT7幾時出出就買機
部ps4得一隻game Gt sport

我仲玩緊ps2喎，隻火爆摔角好好玩

澳門玩緊ps2

樓豬澳門五毛嚟

拎返部XP系統嘅PC出嚟玩gal先

玩緊ps6